不了

雨革後唔再支持泛民
唔會再去

只有獨立主權先有意義去爭取

作詞：周耀輝 作曲：Bert

編： Jerald
監：麥浚龍/Jerald

看看看我怎樣搖動
如風的 叫自己
突然掠過天地
看看看我怎樣搖動你
飄拂的 叫自己
沒有真的預備
只知道最後有一些如風的美

世界看你怎樣淪陷
如沙的 叫什麼
或能聚到沙漠
世界看你怎樣淪陷我
紛擾的 叫什麼
沒有真的寂寞
只知道最後有一刻如沙的過 有太多經過

剎那看愛怎樣懲罰
如一生 再裂開
但求望到心內
永遠看愛怎樣懲罰愛
歸家的 有塵埃
沒有真的禍害
想知道最後有幾多如一不再

看看看我怎樣明白
如果可 再年少
仍然被你呼召
看看看我怎樣明白笑
出家的 女兒身 若會哭 就會超過意料
想知道最後有幾多如果不了